漱口水可以殺細菌同部份病毒

漱口水嘅active ingredient係 chlorhexidine, 亦即係平時 FA用嘅粉紅色/黃色消毒液。
chlorhexidine可以有效殺菌同病毒
paper 1:

paper 2:

如果市面上酒精賣曬，可以改買漱口水

pish

pish 2/10

次次袋底痕痕地都係用嗽口水
UP十幾秒一次攪掂

pish 3/10

pish 4/10

我用白花油

要搶李斯德林了嗎

拿到你仆街

pish 5/10

pish 6/10

pish 7/10

pish 8/10

pish 9/10

pish 10/10

pish 11/10

pish 12/10

其實瀨口水係可以醫淋病

淡鹽水或漱口水漱口，都可殺口腔的部分病毒。現在可用。

pishhhhh

泵入肺冇肺炎添

買左十支沖廁
個廁所仲乾淨過我個口

用雙飛人啦

push again